呢d先叫紀律部隊，學下野啦

呢d先係紀律部隊，証件既排列同用cut得好整齊既紙遮蓋個人資料，俾到人有可靠既感覺。